我覺得入境事務處應該比返OT錢比呢位連登巴打

事源：
人見人愛#103127於一個月前有志加入入境處

一個月後就係入境處拉HA既POST度盡心盡忠盡力聲討HA

呢位巴打講既野都相當有道理，大家唔好因為佢打簡體字就廢佢言

同埋亦有相當理性既一面，泛民支持者都應該支持佢

回歸正題：

有冇巴打可以幫我地關注下在家工作OT無補水既情況??

休班代老闆發短訊裁定OT
台灣昨公布首宗員工下班後收到僱主短訊辦公事而獲賠加班費的案例，涉事的電子廠員工早前被遣散後，向僱主追討賠償時，提出在非上班時間經常收到僱主的公事短訊，仲裁委員會審閱通訊紀錄資料後，認為事主確實「加班」一千三百多分鐘，裁決可獲兩千五百九十八元新台幣（下同，約六百四十港元）加班費。是次案例引起輿論討論，商界普遍表示不滿。

連登有愛

又嚟文革
咁只會令人愈嚟愈憎ha

巴打岩，質疑人地既出身就話人講野冇說服力真係好文革

agger,普通會員仔發個言都要去起底批鬥

AGERR!

連登冇人關注OT權益？
係屋企OT唔算OT?

講道理都比人批鬥，HA打手真係

一般官員都離地不食人間煙火

呢位巴打做公務員都不忘上連登

2
結城黎斗
11 分鐘前
又嚟文革
咁只會令人愈嚟愈憎ha

呢位巴打完美KO你

證明年輕市井肯努力，一樣可以向上流動

又黎文革
講道理都要比人批成HA打人

咁只會令人愈黎愈憎政府

又黎文革
講道理都要比人批成HA打手

咁只會令人愈黎愈憎政府

表揚傑出公務員

為工義，ot要有補水

On9樓主

未見過d垃圾咁樣
唔夠講就開埋呢d鳩post

我都知我淨係敢係連登開po好辣殺
但笑鳩我辣殺之後希望你可以關心下在家工作依家係冇法例保護打工仔

條蒼崎青子真係好肉酸，上連登咁耐佢成日正面駁唔倒人就走去膠化人地

為工義的人都是戇鳩的，我不否認

仲以為起倒人咩底咁巴閉
正一垃圾，唔夠人講就亂起d野出嚟側面攻擊人，訓啦柒頭

身為泛民和理非反暴力勇躉既我真係唔知幾時有機會輸

發生咩事我都係霸佔左道德高地先

點解你睇完我個標題會覺得我起左咩人底？你係咪誤會左d乜？

係你眼中原來做公務員就叫膠化

正評 希望你繼續用呢種方式踢爆連登仔

選舉主任遭「起底」 私隱專員指任意起底或犯法

你做乜鳩

明明我地果位巴打既真人資料
完全零認識

又會同起底有關

衝出嚟柒 qutoe留言都要報警

真心懷疑有幾多公務員上連登

貼新聞=報警?
不過可能有人驚到震我就唔知啦

你貼完之後有冇嘗試過搵下連登點樣del post？

工人公義
簡稱工義

不過我就知一定有人笑到震啦

d band仔讀唔成書係呢種程度架喇

笑撚死我 做乜撚
佢係咪以為起底功能真係起底

唔支持起人底=撐果位會員=撐入境處=政府走狗
蒼崎青子同各位正評既人1:0

奴工的意義

如果申請在家工作計入工時既路都係咁平坦都好啦

下話

原來起底只需要係連登撳個起底掣就得
唔怪得我媽媽成日叫我上網小心比人起底
我依家喊到震哂

ot要補水

在家工作要計入工時

下話 呢兩個字真係駁唔到

渣ga

入境處都有咁多打手

震震震 震到到 到 連 字字字 都都都 打 唔 唔… 唔 到到到到 呀呀呀呀呀

媽媽媽 媽咪 救救救我 我我我 我犯左法法法

完全唔知佢真人咩名咩性別住邊
乜都唔知完全零資料

已經叫起左底同犯左法拉得
好撚驚

入民賤聯就無事架喇
快d去填表啦仆街

你死啦樓豬 我識你真人而家去打鑊你

沖出黎柒

為工工工作 法法法例例 公公義 唔唔！唔入民民賤賤賤賤聯聯

放底條link想拋人又知自己理虧唔敢指名道姓

咁都覺得人地會驚到震

巴打你係咪幼稚園老師 工作需要慣左同d幼稚園生打成一片

私隱條例條亦訂明，於未經資料使用者同意下，任何人出於以下意圖披有關某資料當事人的任何個人資料，即屬刑事犯罪，或致該資料當事人蒙受心理傷害，不論其意圖如何亦屬犯法，最高判罰100萬元及監禁5 年。

屌你仲敢繼續

希望大家唔好恥笑佢，要欣賞佢既勇氣

除左事主，有啲我覺得似根本係公務員

正

有啲直頭好似係佢落order咁，係咁幫手辯護
唔講以為係政府發言人

跟足程序就冇錯，唔跟就唔得

結果咪孕育出左學生跳樓唔報警唔call白車而叫救傷隊既好校長囉

佢冇錯架跟足規舉

講錯邊位呀巴打

咁正義唔係連指名道姓都唔敢下嘛

咁弱智同政事台個新痕結衣有咩分別

你連講我個網名都唔夠膽

點做野架

你係支持入境處執法既龍頭黎架，d細既見你柒下柒下咁都唔好意思話buy你啦

咁我見個結城黎斗全日都keep住係度講嘢，究竟佢又係咩人

唔好起佢底呀

原來都有人發現
因為我block左佢，個名勁顯眼
佢所有發言都係圍繞犯法=犯法

結城黎斗 #93900
你呀媽（如有）養（如有）到你咁真係香港教育（如有）失敗既最佳寫照呀

聽講殯儀館有好多黑工，實夠個位巴打追quota

冇指令點會做野
殯儀呢d油水位，真係肥水不流別人田

果幾件真係癲癲地
明明都認左HA係犯法，宜家只係諗下一步有咩方法去解決livehouse個問題
班撚樣都可以繼續屌鳩HA犯法要收皮
但又冇關心過未來地下音樂既發展
係咪同HA或者indie界有咩牙齒印
遲啲如果HA再有事，呢班撚樣一定又出黎發癲

正評係比個post入面既巴打

負評係比在家工作唔計工時既入境處

個d 大陸和尚道士

肥過我個肚腩

結城黎斗#93900 係咪食飽飯準備上床訓
要唔要我講故仔呵你訓覺

定係你上網copy緊人身攻擊既罰則

你令佢蒙受心理傷害
你死啦 佢準備告鳩你呀

收到風結城哥諗住出律師信

．違反保障資料原則並不直接構成刑事罪行，惟私隱專員可發出執行通知，指令違反的人士／機構採取補救措施。
．不遵守執行通知屬於刑事罪行，一經定罪，可被判處最高罰款港幣五萬元及監禁兩年。

點樣驚到震

係咪應該去搵勞工處

香港真係好多痴線佬

郁d就想告人

咁嘅post都有得笑 點算

明明件事好認真，有人係都要膠化件事

冇，不過我諗住搵返三兩套蜜柑既h漫j
激撚死結城黎斗

睇h漫打丁都辛苦 你唔食偉哥扯唔起？

屌你老母支那仔

都係 haruna 正